屌你老尾 食得多tg搞到我新濕疹

痕到仆街 醫生話係濕疹
屌你老尾

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

免役系統低b低能 自己打自己人變咗濕疹超人 wo